有冇巴絲可以集中班高登打手方便一次過block?

老實講
雖然我上高登日子唔耐
但都叫追車尾睇到燦神百撘圖, 馬神萬能key，徐三好改圖果個年代
見到呢幾年真係越黎越差
不論係會員質素定係管理出問題
(係管理出問題導致會員質素差)
仲有係個個都用智能手機嘅年代個手機版高登都可以做得咁差
就算日日上高登都只係一個習慣
對高登已經係冇希望
難得依加過左檔黎lihkg叫做好少少
就繼續食住個勢keep住落去
唔想俾班高登打手拉返去高登
如果唔係點對得住一眾自爆退出高登嘅巴打

最後，我只係想一人俾幾個打手名我方便去block
我認我懶